就黎冬天有冇巴打儲定D腳毛黎織頸巾送比女朋友

冇

冇腳毛
冇女